Вы просыпаетесь в лесу. На вас старые лохмотья, которые к тому же дурно пахнут.
Вы ничего не помните, а голова раскалывается.

Неподалёку между деревьями виден огонёк.

* [Позвать на помощь](./shout)
* [Медленно подойти](./fire)
* [Заснуть с надеждой набраться сил](./sleep)
* [Притвориться диким вепрем](./piggy)
